大學生咁樣算唔算cheating ?

改grammar，灰色地帶

其實好似有app可以autocorrect錯既grammar

Poly自己都好似有網check grammar

嗰個唔好用 以前番工改文件有用開
佢成日改到意思變咗

外國大學好似直頭由校方提供類似服務.